今次七警籌款會唔會多過果兩個消防員???

又一人一間何文田豪宅???

半山

on9

習總自己都出一百億啦

佢地未死點解要幫佢地籌旗